Kaibus.
Ette tulli Jakob Lepmann ning kaebas temmal ollew omma endise rendi Kontrakti perra 2 sülda 1 1/2 arschina hallo pallutuse puid samata jäänu.
wäljanöudminne.
Mötsasaks J. Roosnek tulli ette nink wastutas temma ei olle selle perrast ne pu kätte andnu, et Jakob Lepmannil ei olle tol ajal omma rendi kontrakti ette näidate ollu
Otsus:
Mötsasaks J. Roosnek peab ne puduwa pallutsa puid 2 sülda Jakob Lepmannile wälja andma.
Pääkohtomees Gottlieb Anderson
Kohtomees Paap Sabbal
Kohtomees Josep Parmak
Kirj. ​​​​​​​J. Maddisson
